浙江女大生微博寫賣淫日記引爭議 校方：已送精神病院治療

浙江農林大學一名夏姓女生，在新浪微博賬戶「小姆苟呢」寫《姆苟日記》，記錄在學校賣淫過程，恩客從一般男同學到足球隊長，乃至於校外的社會人士都有。近日，有傳聞指夏女被確診愛滋病，引發熱議，甚至有消息稱全校男生陷入恐慌，紛紛到醫院檢查身體，事件持續在網絡上發酵。校方昨（29日）證實該名學生是學校大一新生，正在杭州一間精神病專科醫院住院治療，並稱學校歷來重視學生「思政教育」。

推

母狗日記

成校都幫襯過？

lin?

乜撚都係精神病。。。

性上癮

正想post

甚至有消息稱全校男生陷入恐慌

被精神病

愛滋病
全校幾多人無套

患愛滋但係入精神病院治療係咩玩法？

「浙江某大學的一個大一女的有性癮，做雞的，社會人的活也接學校的男生也接。還在微博上寫做雞日記，詳細描述了她的嫖客們，甚麼部長啊班長話劇社長足球隊長之類的男的嫖她，姓甚麼幹甚麼的都寫了，然後就被人扒出來了……現在已經得了HIV（人類免疫力缺乏病毒），還被學校開除了。」這個訊息在網上瘋傳，引發爭議。

好似幾正

原來真係有hall雞

同政治不正確一樣玩法，因為佢思想不正確

條女真人？

精神病係最用易被極權利用打壓人嘅手段，因為你證明唔到你冇，定義又闊，又可以困喺某個地方用非常精神嘅方法「治療」

韓妹黎

呢條女韓國youtuber黎喎

邊個驗愛滋就捉邊個

2km2km

求其google完當係

正妹賣淫寫「姆苟日記」傳染愛滋 一群男同學急赴醫

好撚狗 開名

性感照呢

同個漢堡一樣大

大一就搵咁多錢

全校啲人都要去驗身

冇叫過又使乜恐慌

毒撚怕乜鳩

可hehe呢

又係喎！

不明源頭

個頭

班仔驚即係屌過啦

more

可戰

名校浙大都咁樣

全校男生陷入恐慌
包唔包professor?

deal

浙江農林大學
唔係浙江大學
BTW黨大都有hall雞啦

可能恩客入邊有大粒人物
而佢四圍唱

全校男師生都幫襯過

香港都有啦，發現新大陸？

從來都係聽講話有，未見識過真嘅

微辣Rachel